admin可唔可以幫我del post

死變態佬

唔可以